const CINEMA = [
  {
    id: 1,
    question:
      "¿Cuál es la película que generó más dinero en la década de los 2000?",
    answer: "Paris",
    position: 1,
  },
  {
    id: 2,
    question: "¿En qué locación ocurre la historia de Breaking Bad?",
    answer: "Berlin",
    position: 2,
  },
  {
    id: 3,
    question: "En la película 'Qué pasó ayer': ¿Cómo se llamaba el bebe?",
    answer: "Rome",
    position: 3,
  },
  {
    id: 4,
    question:
      "¿Cuál es la fecha icónica en la que Cady habla con Aaron Samuels en Mean Girls/Chicas pesadas?",
    answer: "Madrid",
    position: 4,
  },
];

const NEWS = [
  {
    id: 5,
    question:
      "¿Cómo se llama la mina de la que rescataron a los mineros en el 2010?",
    answer: "Paris",
    position: 1,
  },
  {
    id: 6,
    question:
      "¿Qué país legalizó el matrimonio de personas del mismo sexo por primera vez? (Abril - 2001)",
    answer: "Berlin",
    position: 2,
  },
  {
    id: 7,
    question:
      "¿Dónde fue el epicentro del terremoto que causó el tsunami del 2004?",
    answer: "Rome",
    position: 3,
  },
  {
    id: 8,
    question: "¿Con quien se casó el rey Charles en 2005?",
    answer: "Madrid",
    position: 4,
  },
];

const MUSIC = [
  {
    id: 9,
    question:
      "¿En qué año Janet Jackson tuvo su 'accidente' de vestuario durante el Super Bowl?",
    answer: "Paris",
    position: 1,
  },
  {
    id: 10,
    question:
      "¿Cuál Destiny's Child fue la primera en llegar al número uno en los Billboard como solista?",
    answer: "Berlin",
    position: 2,
  },
  {
    id: 11,
    question:
      "¿En qué premios y qué fue la pelea entre Taylor Swift y Kanye West?",
    answer: "Rome",
    position: 3,
  },
  {
    id: 12,
    question: "¿Con quien se casó el rey Charles en 2005?",
    answer: "Madrid",
    position: 4,
  },
];

const TECHNOLOGY = [
  {
    id: 13,
    question: "¿Cuánto pagó Google por Youtube en 2006?",
    answer: "Paris",
    position: 1,
  },
  {
    id: 14,
    question: "¿En qué año se fundó MySpace?",
    answer: "Berlin",
    position: 2,
  },
  {
    id: 15,
    question: "¿En qué año se sube el primer video a Youtube?",
    answer: "Rome",
    position: 3,
  },
  {
    id: 16,
    question: "¿En qué año sale el primer iPhone?",
    answer: "Madrid",
    position: 4,
  },
];

const SPORTS = [
  {
    id: 17,
    question: "¿Qué país ganó la Eurocopa 2004?",
    answer: "Paris",
    position: 1,
  },
  {
    id: 18,
    question:
      "¿Qué país ganó la medalla de oro en voleibol femenino en los Juegos Olímpicos de Sydney de 2000?",
    answer: "Berlin",
    position: 2,
  },
  {
    id: 19,
    question:
      "¿Cuantas medallas ganó Usain Bolt en los Juegos Olímpicos de 2008",
    answer: "Rome",
    position: 3,
  },
  {
    id: 20,
    question:
      "¿Contra quien jugó Chile la final de tennis en pareja en los Juegos Olímpicos de Atenas de 2004?",
    answer: "Madrid",
    position: 4,
  },
];

export const QUESTIONS = {
  CINEMA: CINEMA,
  NEWS: NEWS,
  MUSIC: MUSIC,
  TECHNOLOGY: TECHNOLOGY,
  SPORTS: SPORTS,
};
